點睇cc台反波台唔敢反財經台

我地食個m記俾中資搵幾蚊屌撚到我地仆街
財經台班撚屌日日幾萬幾萬買落700到唔撚屌

佢地有份買

隻小米發撚左癲

買小米就得 我地波台食m記就唔撚得

臨收市入左qq 牛

財經台大佬買QQ 幫中資多
定我地食m記幫中資多？

光復香港=推班細蚊仔去死 自己發達

唔知財經台班有錢佬買一手700震撼中共多d定窮學生被迫食黃店震撼d呢

買1手700 =我地食200個m記包 邊個出賣香港多d?

Cc台惡過波台狗

我哋財經台手足搵錢移民英國幫香港民族留種
都算係抗爭吖

原本以為cctai係正義之師
原來都係欺善怕惡
淨係欺負我地波台手足
點解施斯呔會變成咁

cctai都無變，一直都係咁

贏埋個啲捐去幫下手足都要比人批鬥

答案 ： 因為我地成日當佢地狗咁撚

因為佢哋度諗緊 點解波台會變成咁